Pentagon SF9 Viction 未來會唔會紅？

三個都係2016年出道
唔知會唔會今年或者下年成功紅起

Chani 路雲

路雲

點解咁高都咁可愛

長腿oppa
睇緊意外發現的一天 意外發現左路雲

我澯好可愛

路澯萬歲

有冇人同我有樣出唔到端一天坑

我
我都依家仲係咁返煲緊成套劇

花絮仲正過正片 已經煲晒

我都覺
希望佢哋可以係mbc拎個cp獎 同埋今個月都好似會去大陸開見面會

戲組定SF9

淨係瑞午同一天

屌..哩啲機會不屬於香港.

我開左個新既sf9 post 歡迎大家入來玩